中學生除咗麥記仲有乜嘢工返

窮吖到底有乜嘢工可以返 時薪50左右

7仔

七仔好似得40幾

都係餐飲㗎啦

嘩 咩M 記而家 時薪50 咁高

賣相

中學生做唔到啲乜 唔係翻老麥就係家鄉雞呢類 時薪就四十幾
不過就志在識到好多同齡朋友
收工果陣可以一齊出嚟圍威喂

志於如果你想時薪過六十嘅可以試下做酒店炒散 不過就做到隻狗咁同俾人鬧到隻狗咁

連鎖餐廳lo 嗰時第一份都係呢類 就咁行入舖頭同個經理講話想返工就請

餐廳小食店

做展覽/展銷/股東大會temp staff

依啲相對高人工又唔駛咁辛苦

ptgf

返緊7仔通宵 60蚊up
你唔嫌辛苦嘅話可以試吓
我有3個同事都係讀緊書 朝早收完工就去返學

60!!!當然冇咁高啦，傻豬

講真 返左半年表現好 加埋我人工添

我3年前做得44蚊，職位已經好高

咁幾時訓覺

老救 仲有得溫書

放學返去食個飯沖個涼訓陣就返工
聽到都覺得chur

職位好高？
亞太區銷售及售後服務店務員？

做sales 個樣正常兩文三語正常都有人請
十年前都有60-65/hr commission另計

援交

中學個時番過工廠 打字入信 仲計件薪

漫畫舖
睇漫畫+打機都有錢收

喺連登
等睇自學IT返工做曲狗論

Yes